{
    "SISTEM MANAJEMEN SHIFT": "轮班管理系统",
    "Login sebagai Karyawan": "员工登录",
    "Login sebagai Admin": "管理员登录",
    "Login sebagai Shift Leader": "班组长登录",
    "Login Karyawan": "员工登录",
    "Login Admin": "管理员登录",
    "Login Shift Leader": "班组长登录",
    "Dashboard Karyawan": "员工仪表板",
    "Dashboard Shift Leader": "班组长仪表板",
    "Dashboard Admin": "管理员仪表板",
    "Selamat datang": "欢迎",
    "Notifikasi": "通知",
    "Unduh PDF": "下载 PDF",
    "Verifikasi Sekarang": "立即验证",
    "Tidak ada notifikasi": "暂无通知",
    "Silakan login terlebih dahulu": "请先登录",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Data Pengajuan Pergantian Shift": "换班申请数据",
    "Riwayat Jadwal Shift Karyawan": "员工班次历史记录",
    "Data Riwayat Pergantian Shift": "换班历史数据",
    "Data Shift": "班次数据",
    "Data Pengajuan Permasalahan Shift": "轮班问题提交数据",
    "Daftar Laporan Permasalahan Shift": "轮班问题报告列表",
    "Data Jadwal Shift": "班次安排数据",
    "Data Verifikasi Pergantian Shift": "换班验证数据",
    "Data Pengguna": "用户数据",
    "Data Laporan Pergantian Shift": "换班报告数据",
    "Profile": "个人资料",
    "Logout": "登出",
    "Shift Saat Ini": "当前班次",
    "Mohon maaf, pengajuan shift hanya dapat dilakukan paling lambat 3 jam sebelum waktu mulai.": "抱歉，轮班申请只能在开始时间至少 3 小时前提出。",
    "Tidak ada jadwal hari ini.": "今天没有安排。",
    "Aksi": "操作",
    "Detail": "详情",
    "Daftar Pergantian Shift": "换班列表",
    "No": "序号",
    "Nama Karyawan": "员工姓名",
    "+ Ajukan Pergantian Shift": "申请换班",
    "Dari Shift": "从班次",
    "Kepada Shift": "到班次",
    "Tanggal Mulai": "开始日期",
    "Judul": "标题",
    "Alasan": "原因",
    "Status": "状态",
    "Pending": "待处理",
    "Disetujui": "已批准",
    "Ditolak": "已拒绝",
    "Detail Pengajuan Pergantian Shift": "换班申请详情",
    "Diajukan oleh:": "提交人：",
    "pada": "于",
    "Ke Shift": "到班次",
    "Alamat": "地址",
    "Bukti Pendukung": "支持文件",
    "Disetujui Oleh": "批准人",
    "Tanggal Persetujuan": "批准日期",
    "Kembali": "返回",
    "Kembali ke Daftar": "返回列表",
    "Shift Pagi ke Malam": "早班到晚班",
    "Edit Pengajuan Pergantian Shift": "编辑换班申请",
    "Gambar Saat Ini": "当前图片",
    "Ubah Gambar": "更换图片",
    "Simpan Perubahan": "保存更改",
    "Batal": "取消",
    "Konfirmasi Hapus": "删除确认",
    "Apakah Anda yakin ingin menghapus pengajuan cuti dari": "您确定要删除来自以下人员的请假申请吗？",
    "Hapus": "删除",
    "Riwayat Pergantian Shift": "换班记录",
    "Detail Riwayat Pengajuan Pergantian Shift": "换班申请历史详情",
    "Buat Pengajuan Shift": "创建换班申请",
    "Shift Asal": "原始班次",
    "Shift Tujuan": "目标班次",
    "Deskripsi": "描述",
    "Upload Bukti": "上传证明",
    "Kirim Pengajuan": "提交申请",
    "Admin": "管理员",
    "Shift Leader": "班组长",
    "Karyawan": "员工",
    "Shift": "班次",
    "Laporan": "报告",
    "Nama": "姓名",
    "Role": "角色",
    "Email": "电子邮件",
    "Tambah Pengguna": "添加用户",
    "Manajemen Pengguna": "用户管理",
    "Employee": "员工",
    "Password": "密码",
    "kosongkan jika tidak diubah": "如果没有更改请留空",
    "Konfirmasi Password": "确认密码",
    "Detail User": "用户详情",
    "Terdaftar sejak:": "注册时间：",
    "Hapus Pengguna": "删除用户",
    "Apakah Anda yakin ingin menghapus user": "您确定要删除该用户吗",
    "Username": "用户名",
    "Jenis Kelamin": "性别",
    "Nomor Telepon": "电话号码",
    "Kata Sandi": "密码",
    "Konfirmasi Kata Sandi": "确认密码",
    "Simpan": "保存",
    "Tambah Data User": "添加用户数据",
    "Tambah Shift": "添加班次",
    "Nama Shift": "班次名称",
    "Jam Masuk": "上班时间",
    "Jam Keluar": "下班时间",
    "Hapus Shift": "删除班次",
    "Apakah Anda yakin ingin menghapus data shift ini?": "您确定要删除此班次数据吗？",
    "Tambah Data Shift": "添加班次数据",
    "Anda tidak memiliki izin untuk mengedit shift ini.": "您没有权限编辑此班次。",
    "Edit Shift": "编辑班次",
    "Jadwal Shift Karyawan": "员工班次时间表",
    "Jadwal Karyawan": "员工时间表",
    "Karyawan Asal": "员工出身",
    "Shift Karyawan Asal": "员工原籍班次",
    "Nama Karyawan Asal": "员工姓名由来",
    "Tambah Jadwal Shift": "添加班次时间表",
    "Jam Shift": "轮班时间",
    "Tanggal & Waktu": "日期和时间",
    "Tanggal": "日期",
    "Hapus Jadwal Shift": "删除班次时间表",
    "Yakin ingin menghapus jadwal shift untuk": "您确定要删除以下人员的班次时间表吗",
    "Detail Jadwal Shift": "班次时间表详情",
    "Edit Jadwal Shift": "编辑班次时间表",
    "Verifikasi Pergantian Shift": "轮班变更验证",
    "Waktu": "时间",
    "Gambar": "图片",
    "Status Persetujuan": "审批状态",
    "Waktu Persetujuan": "审批时间",
    "Nomor Telepon:": "电话号码：",
    "Informasi Profile": "个人信息",
    "Edit Profile": "编辑资料",
    "Ubah Password (Opsional)": "更改密码（可选）",
    "Password Baru": "新密码",
    "Pilih Bahasa": "选择语言",
    "Bahasa Indonesia": "印度尼西亚语",
    "English": "英语",
    "中文": "中文",
    "+ Ajukan Laporan Permasalahan Shift": "轮班问题报告",
    "Foto Profile": "个人照片",
    "Bahasa": "语言",
    "Data Karyawan Berdasarkan Divisi": "按部门划分的员工数据",
    "Unit Personnel": "单位人员",
    "Ash FGD Personnel": "灰渣脱硫人员",
    "WTP Personnel": "水处理人员",
    "Riwayat Permasalahan Shift": "轮班问题记录",
    "Data Riwayat Permasalahan Shift": "轮班问题记录数据",
    "Data Laporan Permasalahan Shift": "轮班问题报告数据",
    "Buat Pengajuan Backup Shift": "提交替班申请",
    "Jadwal Pemohon": "申请人排班",
    "Sampai Dengan": "至",
    "Backup Oleh": "替班人",
    "Pengajuan Backup Shift": "替班申请",
    "Pemohon": "申请人",
    "Perhatian!": "注意！",
    "Penggajian akan disesuaikan karena terdapat pergantian shift.": "由于班次变更，薪资将进行调整。",
    "Shift pada tanggal": "在以下日期的班次：",
    "telah dibackup oleh .": "已由...代班。",
    "Pastikan informasi ini benar. Hubungi admin jika terjadi kesalahan.": "请确保此信息正确。如有错误，请联系管理员。",
    "Jadwal Anda tidak ditemukan. Anda tidak dapat mengajukan penggantian shift.": "未找到您的排班。您无法申请换班。"
}
